
## 系統程式 -- 陳鍾誠

紙本書 -- 由《旗標出版社》出版
* https://www.flag.com.tw/books/product/F7501

電子書 -- 請點選下列連結於 SlideShare 上閱讀！

電子書                                                                       |  簡報 (SlideShare)
----------------------------------------------------------------------------|------------------------------------
[前言](https://www.slideshare.net/secret/3QoPQ49UHsd8cT)                   | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/0-73472882)
[第 1 章 系統軟體](https://www.slideshare.net/secret/LAW9LFf69YTLA)         | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/1-73472884)
[第 2 章 電腦的硬體結構](https://www.slideshare.net/secret/lu2PvnWMzys5mM)  | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/2-73472886)
[第 3 章 組合語言](https://www.slideshare.net/secret/LBAS2mLvFujsxJ)        | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/3-73472890)
[第 4 章 組譯器](https://www.slideshare.net/secret/2bhojrVfeXpABT)          | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/4-73472893)
[第 5 章 連結與載入](https://www.slideshare.net/secret/3qelqpHMtBdS7z)      | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/5-73472900)
[第 6 章 巨集處理器](https://www.slideshare.net/secret/LpP2ndRHdKe1oj)      | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/6-73472903)
[第 7 章 高階語言](https://www.slideshare.net/secret/1P55aT5TzY9B0t)        | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/7-73472909)
[第 8 章 編譯器](https://www.slideshare.net/secret/i3zoFFBkViUsj)           | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/8-73472916)
[第 9 章 虛擬機器](https://www.slideshare.net/secret/NVd3qKNJSsNRqq)        | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/9-73472922)
[第 10 章 作業系統](https://www.slideshare.net/secret/zuF7D3XXPKMmZP)       | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/10-73472927)
[第 11 章 嵌入式系統](https://www.slideshare.net/secret/FDpiXUVhE6wO5f)     | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/11-73472934)
[第 12 章 系統軟體實作](https://www.slideshare.net/secret/uHRJ3ZJBZwSZ8r)   | [ppt](https://www.slideshare.net/ccckmit/12-73472945)
[附錄](https://www.slideshare.net/secret/1M1pJ3xNDWOlrT)                   | 

## UNIX

* [Advanced Programming in the UNIX® Environment - ZODML](https://zodml.org/sites/default/files/Advanced_Programming_in_the_UNIX_Environment%2C_3rd_Edition.pdf)
* 羅習五課程教材 -- https://www.dropbox.com/sh/vf200ofnzvub69f/AADkwo1gxCoPhzh_sl5yMWaya?dl=0